呢排港共太悶又想同後生仔開戰？

講親咩唔啱聽都出嚟屌班後生 班大學奴才就奶唔切咁衝出嚟屌 搞乜

10月就到

洗黑錢刷鞋丫嘛